唔好行大欖！唔好行大欖！查緊九龍車！

18:30 7到8架狗車 30幾個防暴

19:20 1男4女被扣查

專查68x 269x 69x
總之九龍入去嘅巴士都要小心
已查咗一個鐘

自推10下

藍色清真寺單野，請集中火力地推！
穆斯林美國眾議員Ilhan Omar同Rashida Tlaib、倫敦市長簡世德。媒體方面主力搵阿拉伯半島電視台。

推Po：

@AJEnglish @IlhanMN @RashidaTlaib @SadiqKhan

水炮車射清真寺片段

示威者清理清真寺

再推

推

又拉女

tui

Pish

幫手推

推上去

推呀

好似話已走 有無人知？

班女人咩事 咁都拉